香港公開大學今日全日停課

Dear students and staff,

Dear students and staff,

Due to the disruption of public transport services, the University announces that all classes will be cancelled today (11 November, Monday).

If staff and students are on their way to the campus, please be cautious and adopt a safety first approach. If you have already returned to the campus, please stay in a safe place.

Staff and students who may have difficulties travelling to campus, please stay home. The University understands the unusual circumstances and will allow flexibility for attendance.

All students and staff please be mindful of your safety and continue to pay attention to the announcements and news about transport services and conditions.

由於公共交通服務受影響，大學宣布今天（11月11日，星期一）所有課堂取消。

如學生及教職員正在前往校園，請保持謹慎並注意安全。如果你已經到達校園，請留在安全的地方。

學生及教職員如因交通狀況不能回校，請留在家中。如有任何同學或教職員因交通問題或其他有關原因未能於今天上課或上班，大學對此深表理解，並會予以靈活酌情處理。

大學提醒所有學生和教職員注意安全，請繼續留意最新的交通消息。

Best regards,

Prof. CS Tong
Vice President (Administration & Development)

點解poly仲可以淨係停半日？

中學都停學